通過測謊 8973年時空旅人爆地球未來模樣

一名自稱威廉泰勒的男子，表示透過時空旅行去過西元8973年，看到了充滿「人機混血兒」的烏托邦，並通過測謊測試。

「時空旅人」長久以來一直是電影、電視劇的熱門題材！英國《鏡報》（Mirror）報導日前一位自稱時空旅人的男子泰勒（William Taylor）穿梭到了西元8973年，他形容那是一個充滿「人機混血兒」、祥和沒有戰爭的「烏托邦」，而他的所見所聞竟通過測謊機檢驗！

從「ApexTV」的影片中可以看到，一名自稱威廉泰勒的男子，表示他參與了一項英國政府的祕密行動，透過時空旅行在西元8973年停留了六小時。「來了就再也不想離開」，他形容那是一個沒有犯罪和戰爭的國度，所有的困難都有解決辦法。烏托邦裡的居民是有著超級大頭與大眼的「人機混種」，可以透過心電感應來傳遞訊息。不過泰勒也提到，所有人都說得一口流利英語，他推測「他們腦中被安置了可以掃描和轉換任何語言的機制」。

然而這並不是泰勒唯一一次造訪未來世界，他表示自己曾搭乘圓柱狀時光機去到西元3000年，但是泰勒一點也不想久留，因為「天空是血紅色的，到處充斥著空汙和輻射物質」。泰勒認為時空旅行是一項自1981年就存在的科技，而民眾有知情的權利。

「ApexTV」頻道內容主要報導一些神秘事件，受訪過程中，泰勒雖然通過嚴格的測謊測試，但也有諸多疑點，例如影片中始終未拍到電腦裡的數據顯示。因此，雖然目前還沒有足夠的科學證據可以證實時空旅人的真實性，不過根據泰勒預估，到了2028年所有人都能夠進行一趟時空旅行，剩下的就讓時間來見證這個謎題吧！

通過測謊代表佢真係痴線既